[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3090)

大家羊多D買物資

Slow

屌撚爆佢呀

泡菜狗收皮吧！

白恩12m

烏冠2.88 派錢ball無買

2-1有望

半場和 頂撚住

其實 Jennifer 來自烏克蘭

半主

又多手... 捉去斬手

cup係100%的ball

不了

又有得叫下

烏克蘭上半場入多粒

雞精goal

白蘭恩又12m 韓狗又12m
屌你老母買哂對家fg
係咪想迫死我

白蘭恩12m goal

烏克蘭 炒佢老母泡菜仔啊！等佢地黑哨啊拿！

又停角 角大24

烏克蘭4:1，5:1

白蘭恩頂住

12碼日

白蘭恩大波 烏cup

支持
半客3.1倍

整多球 一世球迷

泡菜個龍咁都要拖時間

半大日

白蘭恩12碼goal

鳥克蘭應該仲有好多球

以為自己贏撚緊

半客針左

泡0射等輸

反泡菜日

烏克蘭半個主場終於發揮威力

烏克蘭來多球得唔得呀

泡狗溝晒d女，實反

真係？

真

半客半主有冇機

挪超開到半大派100

韓狗一入禁區就跌

一個二個豬頭炳

lm

我了

又想搏12M 真係賤種

烏克蘭後面果班都幾廢其實

7.5

我

頂住呀契弟

泡好似只係識插水

LM

烏快手炒爆隊狗

個7號球球都亂柒咁斬 痴撚線

烏克蘭呢班靚仔啲喎

Me

就完啦 0-1 HT

下下大腳踢落底

烏克蘭個球根本泡菜送俾佢

c朗有無踢過廢青盃

我派比你 啱啱炆完屎

冇

....

韓國d樣個個都差唔多

唔入圍？

補4咁多

Me la

使唔使補4

有冇手足買烏克蘭反cup

me

後生版黎明

沖涼先 沖完睇賽果

刷c未

近呢10年好似都冇乜邊個打廢青杯上嚟出名
有印象卻奧斯打歐國盃u21

斷水流大師兄?

13年普巴

繼續冰角

而家出名嗰啲感覺好少打廢青廢少

師兄口味都幾簡單

444444

咁你又太早

提子個山度士金童？

角神豬豬 角點買好

今日見

半細 半客 針晒

我好燈

呢個係出名廢喎而家

下半場烏cup cup佢?

又 1.93 ...想買了

7.5細穩

主隊快啲空難啦 客隊又攻唔入 屌你老母 我個10倍啊吊

唉

南韓靠黑12m入波

真... 對賭

針

都叫出過名

有無人7.5

女人達好似廢青金靴

2.8倍大波叫糊

s or b

Bbbbbbbb

7.5 s 了

雞精fg

有啲想

8c ft

只記得isco定阿辛斯奧 踢u21 好撚勁
仲有個中場踢到曉飛 唔記得左名

想夾一夾角

制裁上盤狗

1.98了角細穩如狗

郁左唔要了

Euro u21

屌 點解我會買角大架

因為你成日jer 手足

有6.5b就買

2.5/3大

1.98開細咩姐係

烏克蘭唔贏 可以打靶了

無record 淨係1.93 有feel

一開波嗎？5倍幾

半場和 收錢
讓球下盤 仲有半格

100%

明神 7.5b 8.5b

有你呢句，烏贏啦

-20k --> -45k

旺

唔講唔搵返都唔記得呢條友

烏仔實力屌爆韓狗

烏快手

感覺又係加時射十二碼

角球邊大到

好似好少角咁

自膠 提子個個叫山齊士

幫手要韓仔？

烏克蘭快手入波

烏入左既更唔會刷角

似韓仔ng

烏克蘭快d隊爆韓仔

望泡狗入波好過

2:1完場

白蘭恩派錢未呀屌，想買烏ng呀，仲唔派一陣入撚左就真係屌你老母

睇好韓仔入 下盤全格

莎朗嘿唷冠軍有無同路

白蘭恩開大未

烏快2:1

我無問題

烏雞屌打

1:2ok?

烏雞10號仔上晒身

主NG

輸就輸 莎朗嘿唷成個盃未輸過盤 幫我賺左差唔多6位數字 輸就當還少少比佢

主反cup呀！

6.5

烏克蘭 唔好俾面我 炒死班泡菜！上啊！上盤之力 召喚！

跟

想睇班韓妹哭波喪

你話點就點啦

快比c

手持泡下盤好撚震

雞精大波jump

主能夠主能夠 主快cup

泡茶唔刷角

做乜會比韓狗㩒屌返轉頭

佢泡茶丫嘛掛住

和=羊 下盤sure win

主點解比人禁屌返

2-1

cupped

2:1

21

烏克蘭goal

好波!!

好-6

Win你老母

繼續呀 烏克蘭！！

2：1

莎朗嘿唷

痴線 未撚足水就入

入多粒烏雞

nice cup

韓狗終於比天收驕你老母

買左主勝點補

又開對家咩玩法

屌

烏克蘭繼續入啦 唔洗比面我

抵死啦 唔刷角

熱烈地彈琴熱烈地唱

正呀ng 2.3

Cuppppppppp goalllllll

加油啊吊

幾倍

咁樣都入到波泡菜防守廢到 全空

狗會初盤3.5b 5.25倍

空難死屌你老母

反cup

烏cup 繼續入plz

-4c

烏快手入多幾球

5.2 10k

抵死泡菜

我 5.20 + next goal

大炒格

輕鬆全格

串左白蘭氏大波jump了...

似仲有ball

學界波

黑哨泡狗唔可以贏

烏雞goal

梅開二度 就戴埋頂帽啦

KY個冠軍可以gel了

抵死泡狗 無角抵輸

一定有 ball

補 2-3k 和 1k客勝 保本

南韓廢

加油 中左開心就派啦

打完場傳說返黎就cup

同撚左路。。。

企企下突然對面比個波自己單刀

Jump

買客ng咪得

想買物資
係咪要角大

有無角水？

唔使補客啦嘛

決賽

有冇外國手足幫手補個雞精細波

信錯泡狗

好難輸

阿根廷危

角大針

最勁係11號 d突然變速
7號淨係識扭屎忽花同鳩斬

烏克蘭上盤 點補好 yy

3.5s頂唔頂到

都係既 5k直接客ng 有3倍

岩岩邊個 說我黑 7.5s

同路

咁快gel

我,利申手持9.5s

補左和客

買得大味補張小小 贏50k 實補

烏克蘭再入多粒唔洗補

唔補
場場補 補完唔夠輸水

雞精唔入比人入啦

補左6.5 大 點都賺

烏克蘭再入

我仲買左12k 主盤

屌佢老母 80分鐘先補

烏雞NG 2.84高水到
365仲係得2.62

委內瑞拉派錢

針到落地核

一場60k

雞精咪一球到尾咁老套啦

抵死啦泡狗

9.5？

其實韓國點入決賽

4c

主2.94 ng 買了

輸比智利

烏克蘭再入啦

咁都要佢有料買反cut既

雞精入ball未

依場和波

5.5

咁諗 冇人輸錢啦

靜啦屌你

對面入啦屌

1-1！

？

1:1白蘭

雞精1-1！！！

球證、旁證、足協、足總、足委， 全部都係我的人，點同我打呀？

撚半大

吊

幾分鐘牙

咁都撚

烏快入，雞精快入

其實烏克蘭有無球星

睇live
韓仔真係矛到仆街

不了 手足要大波

雞精快大波

冇半大 就係撚我咖啦
輸錢 大晒

韓國幾時紅牌

ok 3:1

真 最好cup

啲前鋒好有實力

3:1未

換11號仆街了 唔想攻？

22未

70分鐘會有

烏克蘭入多粒拉

秘魯讓波r頭 平手盤就差唔多

南韓得D遠射有威脅

泡10c 挪假大波派兩個200 開到先留

對日本就刷角 決賽就唔刷
我屌你老母韓仔

2:2ok??

上兩場對面揸流攤
負碌贏日本

威脅看台d觀眾

韓國7號！

5.5s依加烏會控住個波

5.5b啦

烏克蘭咁多場都角細

5c ft

同班東歐佬玩斬波

針硬

朴街韓國功

垃圾唔落底

5.5好吸引

咁信你5.5s

唔係啊 韓國差啲入

9. 5s

雞精俾番個客勝黎好wo

差D俾人入

烏克蘭快手，白蘭恩頂

厄瓜多爾雷聲大雨點小多

咪信我唔想累到你跳

咪gel 好驚連c

泡菜攻擊勁但d防守真係好差差d 31

烏雞柱邊

Super密場

局攻比人打反擊 劇本波

我和主叫糊 9.5s 客4補飛 點贏，睇贏幾多

4.5就買 2隊都唔識刷

候cup!!!

完

白蘭恩比人cup埋

南韓22

號仔有冇出

2-1

好撚彩買fg

DLLM 炸

@YY 主NG?

白蘭

做緊鴨

炸你老母 唔好撚我啦 開大波牙

諗緊補唔補5.5b

又炸 我屌你老母

炸完對家

4.5b 轟

白蘭恩入啦

快

我好小玩即場 no cm haha

白蘭快入啦，屌你

炸完繼續入

韓國和未

Ok

求撚其搵人入啦 救命牙

比泡菜入到波 實屌撚死個教練 換走最有威脅果個

一陣三場下盤

烏雞入多粒

烏克蘭快入多粒

炸得好！
白蘭恩入未

白蘭恩快入

又無角

韓國快追和

侯格快撚啲入

雞精大波我立即飲雞精

31

想入手烏ng

侯格

7:1

快手啦 烏雞

烏克蘭快入多粒，白蘭恩都快手入

頂住烏克蘭

終於4角

白蘭恩入俾你

就入啦

南韓散散地

5c

星力買左咩

差d

比多粒12m雞精未

依個珍

連角 gg

泡中楣

咁都唔入

5.5b未到價

屌到白蘭入

5.5s秒針

睇少少VAR

比泡菜仔屈高波 醜唔醜

南韓中眉

差啲2-2

一買5c屌

入唔切

2.27都未到

準備重現半三全十

手多入5.5s即刷

門神

洗咩var 都唔入

ddg

斬波真係準

烏龜頂撚實

白蘭恩入就頭十抽一個100

siu4頂輸比泡菜

烏克蘭 仲有冇一粒

3.5/4b 上了

睇緊有冇犯規

贏先岩

1

5c -1

支持 要班泡菜絕望

烏個龍

可以考慮買泡狗NG

廢青 成日睇var 勁公正

再唔開大波我就死架喇 雞精

im

烏ng 頭5抽1 100

白蘭恩入一球俾你

我第一場睇

烏龜個龍洗唔洗咁勁

。

死廢青係咁訓地 刷角啦屌

雞精

On9韓仔

希望派到

開始訓地了

Lm

支持 ，穿左呢2場

飲水係咩事

same

雞精大波屌到入

話比人知 劇本開始

角呀

韓國下一球咁嘅賠率應該冇啦掛

No goal 1.82 頂15分鐘 好抵屌

暗號嚟 要反cup

屌 點解炸

幫叫白蘭恩就得

挪假no goal啦，賽前大波足水仲要升水，開善堂咩

因為我買咗主

66666

烏克蘭快入多粒，白蘭恩都快手入，加油!

雞精快撚啲入啦

6c

6c cashed

力頂，幫叫

6了

5.5s買完即死

6.5b -1

手多入5.5s

知錯啦屌咪刷

冰c呀 屌你老母

韓狗 烏雞一人一角啦

入波牙屌挪超

韓國個10號仔幾勁

烏雞第四球 中派200

韓入未

知錯了

8.5s

好地地炸乜鳩

快撚到

侯格紅格 快入

加油啊烏克蘭

你大注

白蘭 烏克蘭 頂實

挪超大波未

上呀 猴子心

韓和波未

泡狗刷咩撚野角 立即冰角

烏克蘭入多粒

候格學下烏克蘭啦
唔入都比對家入啦

下屆先

白蘭中龍入波未

泡狗80”仲撚有體力咩

求其搵隊入啦屌你老母挪狗

刷多兩角

烏克蘭爭啲

白蘭入好冇

韓國開始打人戰術

愈戰愈勇

得返10分鐘 ng凍過水

白蘭快手

頂住

買日乙細波就半0下半爆
買大波就兩粒頂死
我屌你老母咩

想睇明亮炒炒

7.5b -2

尊重未

韓和啦

Me too

白蘭恩1:1 ft

1:2未

7C

唔係好似琴日咁呀嘛 屌

7777-1

支持白蘭恩入波

一齊叫

No goal最後8分鐘練心

比多2角啦 屌 泡菜狗

777777

6.5b Cashed
7.5b

雞精入啦

南韓10號仔加油

咪提..

7.5s

比球12m 白蘭啦

比多一隻
快！

撚有咁多連c咩

泡狗入一粒有無機

白蘭！

屌 唔敢睇了
熄手機10分鐘

估計9C FT 撚下初盤角大

泡快入

1-1你老母咩快撚啲入啦

有補飛驚咩

仲有6分鐘

7c完場 ok?

呢場我要8C FT 一隻都唔多得

日職到依家輕鬆針5k 如果烏無第4球

白蘭射極唔入

練心最後5分鐘

大波24 輸撚哂 戒賭了

8.5s?

希望白蘭入

YES !

白蘭放水pls

挪假2.5b開波前@2.05 你估開善堂咩

韓國2:2完場30世球迷

ok

3:1未dllm

支持

比c,快手

7c完 approved

7.5 咪Gel

白蘭入波一世球迷

我同你情況差唔多..

侯格 絕佢老母殺

大波比狗買啦

連角啦 韓狗

泡菜射極都唔入

泡菜好多機會

俾多一角

最後4分鐘 比多隻角我

快和

唔入比人入啦屌你老母

D後生仔幾有拼勁

8910cccccc

8.5b-2

拼勁好啦
咪撚入

89101112cccccc

白蘭同我入啊

Real

u20 3.5s cashed

白蘭差啲

落到底先斬啦

韓國絕和

南韓仔咪撚再刷了

7c力頂 求你

落深d先斬啦 識唔撚識刷角

大波jump 戒賭

白蘭有冇劇本

絕殺未啊
成日都對家絕殺 比次機會我

絕殺角 爆7.5s啦快

有種就候格反cup

上盤狗今日已經好撚慘
留番小小路黎

妹半個鐘都入唔到一粒

侯格係時候啦

咪停拉

韓和佢

3:1

3：1

3:1gd

Goallllll 3-1

冰角plz

3.5/4b cashed!

Yaya

收錢

靚撚到

絕望啦 泡菜狗

泡菜垃圾

收米

屌我要侯格入呀

派me

要冰角了

goal！！！

冇角了

送泡狗去軍營

由開波反手gel到而家 3.5b cashed

韓狗死都要燒咪斬 有咩用

有人派錢

白蘭恩都快手入

Goal

又中

7.5s 別jump

水泥gel

快入

穩了+40k

上盤狗終於回血

5抽1 轉頭新post抽

3:1 請停止刷角

烏4ng係唔係有人派

針了

靚撚到
個下爆發 死韓仔無力追

黑撚到買咗7.5B都要輸

差你白蘭恩，快手入

差一角 屌

跑得幾撚快

fatfat

屌 no goal仲有一分鐘爆

22歲(有錢)

8.5-2

俾多球3.5/4

love u bb

終於8

8.5b-1

8C!

+5

泡菜有本事插多兩球12碼

一早可以四五球

feel 到準備 入波

白蘭恩 1:1ft 雙 下盤gel

888888

正氣烏

8Cccccc

CCCCCC

命令立即完場

中 lm

買中反cup波個心情非筆墨所能形容

南韓真係無乜運

9C 得唔得

絕殺

白蘭恩快手入

10都得

Gchi

立即完場

8.5s 頂撚住

8.5s好驚

7.5goal

9C比盡你

輸左3k

烏雞個2球66下就入左

得拉 唔洗刷拉

挪 ft 了

8.5b-1🙏🏻

侯狗 我屌你老母

1:1ft 星之力收米

3倍

8.5s allin左 頂撚住

10角完場

好波

中錢嗰啲聽日買多啲物資喇

快完場吧 求你了

屌韓狗刷咩c呀屌你老母

速度加力度……完全沒得比

3.6

吾黑了師兄

4 1

烏克蘭可以力頂了

補5

多謝yy巴

屌佢老母見到個no goal咁樣爆

完場未呀屌

仆街啦 雞精 要多一粒都唔得

你第6

炸撚走左個大波

我愛yy巴

分分鐘仲有

力頂

收米了 多謝正氣烏

8.5s 立即完場

cls真係3.5b初盤5.25倍

8910

星力雙gel

南韓做得太幼細了

曹操留tg

屌 買好細

stop

針了 唔中

冰埋佢

8.5b🙏🏻🙏🏻🙏🏻

又針

last 1 min

下次

點解秘魯可以讓波？
荷西古里路 同化芬 中學已經聽緊佢地個名
2019仲踢緊

好彩yy巴，而家輸1k

早知唔貪心買7.5B啦

又爆1c

感覺烏克蘭球迷一直都輕鬆地等冠軍

?

完未

唔係8c?

你岩岩先中學Grad

-1c

買左8.5

又羊

佢2:05前唔留就比你

早知唔貪心，買7.5b啦

吹ft未

中

3：1 8c ft

8.5s 報牛成功

勁撚到 又夾角

唔羊 點有本打牌

Ok 冇左個逗號

仆街, 最尾角球唔比開

化芬中學個陣踢04
依家唔知去左邊

收米！！！

縮左好耐 腳震

屌你老母又食我一角on9

再抽喇

屌你老母最後爆我no goal 同 7.5s

完場個球？

我7.5b 8.5b 9.5s

反cup波好正氣

好彩烏生性追返4k 暫時-600今日

烏克蘭世青全部角細!!

所以諗住買對家

有RONDO

有能力幫下金鐘個個手足吧
睇下遲d會唔會有基金會

thx bro

巴打

係呀喊咗嚟

留左

-5k today dllm

一場贏4注我都係第一次

情況真係差唔多角大落你一格

比清水心跳反cup完 今晚終於到我反cup人

上盤回血成功

由水手比人反cup開始就閪足全日 我幾時先反底

rondo都係咁上下
但有阿特蘭大馬天尼斯

但你爽食3注

雞精大波未

咪就係最後嗰隻角囉

RONDO踢南美高空波好有優勢

想睇飛

都未回到半大過關本 差$20

聽日柏雷素爾又出黎害人

挪超2:1！！！！！！！

全大gel

屌炸

又白賭

終於有絕殺係自己得益
屌你老母次次對家

3.5大 5倍幾 邊個買左

fake

買左3.5ng

但勁撚高水
搞到唔敢買
平手我一定買
佢友誼賽斬完阿根廷 美國 都受平半足水

一注烏克蘭追番水手果三皮，不過有二千買五倍-1嘅改咗買白蘭恩大

蚊注

下場女足半大

似會有人買細收息多D

我都未正數今日

咪撚笑 尊重
波post 3燈
反摩 playhard shaw
shaw都會反下底有時

又要等3點

playhard我老友

細角黨 再次上車

屌串自己對家 2條飛

委內下盤串小花上盤

應該差唔多瞓 聽日見

3場下盤有冇同路

搞笑孖寶

傾完個電話 烏仔cashed

3點 點睇 yy

今日真係乜嘢心情都舒服晒

幾時連你都俾人追擊埋

唔知 再望望先

秘魯好垃圾喎

今晚或者聽朝全世界都買阿根廷

挪超求其一邊絕殺啦

咁會有咩後果

和

莊家fat fat